我們的靈魂被困在肉體裡

次次諗起呢句都會不期然心寒

真係第一世界既問題黎

靈魂不朽論